覺唔覺cool 牙個d 人好鍾意E 起排牙笑

一諗到d 口水+鋼就唔開胃

破產d人都好鐘意賭馬丫 諗起你個寒酸樣就想笑

佢哋冇箍牙都鍾意E起排牙笑

push

有無咁核突啊
我可能睇慣左自己 自我感覺良好
我覺得無咩野

on9

我cool透明粒粒 都好中意露齒笑

其實有無諗過人地係微笑唔到先E起排牙。。。

無

人地都唔想 最慘呢啲耻笑踩低人地既垃圾

最憎 屌打撚錯字

Ok